吸過氧氣，你答我問

咁正常人都會吸到氧嘅

啲氧氣咩味

幾正，有時吸大啖d個人心情會好d

試過最長時間一次吸幾耐

邊度？響你朵有無得平